收黃子華飛 7月11號 兩張

最好880-480
感激不盡

我意思係收880 680 480 既位

淨係想要11號